美國:食自己啦

慘慘豬.黎到連飯都無得食

你覺得班大陸窮撚糞青想睇到佢地大魚大肉定食杯麵?

有冇片？

翠翠夠話榨菜撈飯 你信?

人地都講明唔會有午餐，你食屎都唔關人事啦

帶左六隻狗十隻貓喺美國佬面前即劏即食

專登嫁
依家就好似2邊黑社會講數
就快到晒馬環節
雖然我唔信china joe.但我唔信武漢肺炎美帝會唔同你計

榨菜撈飯係李克強

團結內部最好就係搵個共同目標

支共唔夠幼幼比拜登

如無意外呢個月陸續會有國家開始結盟
比壓力支共

豐富呀

食女就有

你喏 記錯 好似係強仔

日台印澳 EU UK 南泡好鬼

支那狗就食返狗糧啦

咪有個自閪鍋好鍾意係韓劇賣廣告嘅
下次咪冠名贊助囉
好過食杯麵丫